感謝我不可以 擁抱你的背影

所以才能 變成你的背影